唔講仲以為時事台=老人台

個個post都有傻鳩大字洗版

大字過濾模式已刻不容緩

係，硬係有堆柒頭五毛用紅色大字吹奏支那

三色貓

廢老